唔講球技 覺唔覺得呢幾年哈利簡尼同c朗既心態同鬥志好相似

哈利簡尼為左個人榮譽用個女作賭注話個波係佢入 搶隊友功勞

牙朗為左個人榮譽 隊友入波佢黑面 巴爾入波佢舉手越位

哈利簡尼呢種鬥志同心態正正係皇馬最需要 簡尼天生係踢皇馬既材料

朗迷負皮

又比你諗到和

岩唔岩 呢種心態真係一樣 初初佢踢李城個時 都比人睇死佢成世後備

簡尼由0神射手 到今年有機會平亨利紀錄

牙KING識唔識倒掛

牙king識爭波踢

洗撚識倒掛 每個星期六都入十幾二十球

牙朗都系

牙朗助攻完投訴offside?
第二球isco又係投訴offside?

你唔睇佢黑面大全？

靚助攻比isco黑面

補時後腳入波黑面

對波圖射完年度入球黑面

入完世界級罰球黑面

結論:牙朗唔鐘意入波同個人榮譽

佢球球都舉手架啦

傾=朗
沙津=梅西

再串牙傾就反面

樓主諗左幾耐?

想睇牙朗扭爆比基chok去遠角比 爛泥 搶左做越位入波果球

系

有睇朗踢波球球自己友/自己入球都舉手既嗌
係向球證表示球波冇越位阿
成班姓屈既屌你地

曲線抽朗 正

讚緊

迷朗多數賤